唔知點解我睇twitter好多簡體字都屌尻個記者

非常好

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

無圖？